{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026820",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/skypark-jeju-1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 스카이파크 제주 1"
    },
    "text": "済州市中心部に位置するホテルスカイパーク済州1は、政府済州地方合同庁舎から徒歩5分の距離にございます。 当ホテルはスカイパークホテルグループの支店で、無料Wi-Fiを提供しています。 済州国際空港は車で10分以内の距離にあり、ホテルの客室は暖かい色味で飾られており、木製家具を備えています。 エアコン、薄型TV、冷蔵庫、業務用机がある各客室には、電子ウォッシュレット、浴槽、シャワー設備、無料の洗面用具が備えられています。 ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、手荷物預かり所をご利用いただけます。ランドリーサービスとヨーロッパ式朝食は追加料金でご利用いただけます。 有名な龍頭岩はホテルから車で15分以内の距離に位置し、済州港までは車で20分、漢拏山は車で40分以内の距離にあります。 ホテルスカイパーク済州1は済州中心部から4.1kmの距離に位置し、チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。 レストランはヨーロッパ料理が提供され、雰囲気は家族に優しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1は済州市中心部に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1から政府済州地方合同庁舎まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1から政府済州地方合同庁舎までは徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1では何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1から済州国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1から済州国際空港までは車で10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1の客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1の客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫、業務用机、電子ウォッシュレット、浴槽、シャワー設備、無料の洗面用具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1のフロントデスクの営業時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1のフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1では何の追加料金で利用できますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1ではランドリーサービスとヨーロッパ式朝食を追加料金で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1から有名な龍頭岩まではどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1から有名な龍頭岩までは車で15分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1から済州港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1から済州港までは車で20分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1から漢拏山までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1から漢拏山までは車で40分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1のチェックインは15:00から始まり、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1のレストランでは何の料理が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1のレストランではヨーロッパ料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルスカイパーク済州1のレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "ホテルスカイパーク済州1のレストランの雰囲気は家族に優しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 674
    }
}